齊來找不同

下面果班除左冇頭盔之外，大家仲揾唔揾到有咩唔同？提提你，上面果班係自稱香港警察，下面果班係ISIS